## ДЗ 15

```
Подготовить файл с записями, имеющими следующую структуру:
[НОМЕР_АВТОМОБИЛЯ][МОДЕЛЬ][ЦВЕТ][ПРОБЕГ][СТОИМОСТЬ]

Используя Java Stream API, вывести:

Номера всех автомобилей, имеющих черный цвет или нулевой пробег. // filter + map
Количество уникальных моделей в ценовом диапазоне от 700 до 800 тыс. // distinct + filter
Вывести цвет автомобиля с минимальной стоимостью. // min + map
Среднюю стоимость Camry *

https://habr.com/ru/company/luxoft/blog/270383/
```